只要唔割就無問題

一係你核平香港 清曬300百萬 自由人

【推爆佢】城市論壇又有投票